hi 淡友 (393)

富途送建行股票，岩既拎去

1

富途六週年 壕撒股票雨

祝大家股票贏到開巷
買乜都賺

4

又deep V

大家點睇700？可以見$300？

阿公鐵板燒

屌

jm9

今朝無入市 wanna cry

你應該開心冇入

本身有貨 轉？

我20格

布神話止蝕
仲信念

Same

下午就會變60格

我都開始覺得依個range玩到煩
琴晚仲以為有新range

14280屌佢老尾跌就快過人
美團跌到仆街佢都唔識升

唔好咁黑心啦 輸錢好慘

尾彈番上去

你反正都係加沽
唔駛理range既

點得出呢個結論

條50天線未落嚟未行得住！11月啦

信念大師都係睇十天線止蝕定硬食262

我都經歷過
坐到打靶

佢有話262咩

Cls仲嘜燒我呀屌

我無講262喎

250大戶牛

可能我睇錯左？

你上返10ma就走一走熊先囉

我硬食算。個市太西。唔適而太多動作

仍然睇26000加一注沽？

係。260 261 262分開加

點會咁架大戶恩

圖太郎今日買咩，我想參考

爺西呢次真係高章，我相信未夾完
好倉請坐穩

SET定止蝕先, 唔係一開市棍上就含得撚

281熊安全嗎？

same

不

人仔回番落6.939

屌 都係放左隻近熊佢算 好大壓力

開左遠熊未？

願主保佑 阿們

午市實抽

近係難玩好多 就算係DT 但又驚佢會冇啦棍上幾百＿

我想開牛多d

岩 遠就坐都ok

穿唔穿$7對我來講已經冇感覺

棍上

爺爺已經2640

上證爆一棍, 港女唔跟

棍落

毛賊神經病

吖屌你又真係落

吹到bear一聲

呀爺+1.8% 港女跟1半0.9% 差唔多了

信念軍輸緊五格已經五千

今日止蝕6k離場
再見各位

可惜對自己冇信心

咩玩法 正股跌 熊又跌

屌
一放隻熊就跌
呢排真係黑到仆街

咁就冇左6格

沽爆爺閪

唔蟹了

上晝豬左2k, 下晝唔知好唔好份番熊

寧願佢繼續升

溝貨好過啦

我都係 咁先顯得自己唔on9

棍落 drop to zero

沽爆佢

DH未見

恩父及子及聖神之名

上午跟爺爺
下午跟美女

信念呀 跌呀

牛牛牛上去

咁就跌左200點

你話請我食丫嘛

2638 做返自己阻力

唉, 我都輸到冇乜本金啦, 唯有跟實其他高手買賣

.....

斬左熊止蝕先跌係咩玩法?

你冇跟我咩？

跌呀DLGH!!!

大芋撚狗

我係狗

托高比人沽

就好的W圖

中過爺閪計邊個會仲信

午間教路，大師好似好sad

上次托一日 今次托半日
玩撚死人

布神有冇指引

比人左右摑?

今日低位牛 高位熊
啊婆都識玩

食左十一格近熊先

高沽，唔好怕

大家都比人狂摑

引牛震熊, 隨時再撚一鑊

熊軍走走先

今早冇跟你入牛, 隻熊夾到止蝕咗, 之後已經跟返你入隻 61119熊啦, ching多啲提點吓我哋

十天線加沽就無錯

彿系冇咁傷

走左熊 今日冇左20k
今日唔撚玩

走左 睇佢會回返上去 再入過

唔貪心就食一半先

對自己冇信心

有料

唔緊要啦大師而家應該開心返

你老尾斬咗就跌

唔怕就啱喇，大dodo等緊你

唔準大家對阿爺無信心

你唔會係聽我講前走左掛

我擺到收市先算

i want jump

飯前

屌又係到磨賓州, 跌啦屌你

無買過

咁我貪心吓先, 如果你走熊, 通知聲

有無人高j左牛？

快撚啲棍落 即刻 馬上

唔會又玩托高沽咁仆掛

大師話今日反覆喎
又中

那有錢，你阿爺

淡友平倉味濃厚，大家唔好太進取

11點左右入, ～1130穿線放 , 賺到笑

有無人收午市前高j左牛？

周三（己丑日）：天干地支皆屬土，全土之局，持續向下。
反覆向上, 全中

我去安慰佢

All in

just for fun...玩下有乜所謂，等大家知道邊個先係神

又夾

Fall佢老味

對阿爺無信心既人會受到應得既懲罰

好撚chok

神都係人

700張圖好圓

港女冇力啦，準備同我落地獄

我海叔叔身在牛營, 心在
嚟殺我啦熊軍手足

高水呀，淡友小心

劇本

屌，大師真係好勁

又夾過

插未

兩點唔知做唔做到高位呢

神有時都做呢人做既野

磨死我啦

打晒交既屌你

點解唔安慰我

DL 未見

DL信念唔夠無加注
賺少左10格

磨左20分鐘

落啦落啦

相信dl已經見左，暫時再冇利淡出，都係上落反覆

又上又落 大戶一定覺得好好玩

淡友唔好大重注

DH 先啱

240！

點解今日有d大時代的感覺

大戶同呀爺係最撚仆街沒有之一

信佢地係仆街就岩

斬完仲落緊 why me

即是？

離場穩陣

上證dh已見

通常我一走就會跌 大家想唔想我走啊

呢度大把人陪你

食左先係自己
今日啲操作錯晒高峰又輸一雞
依一棍救番我

分鐘圖快d 穿sma100 啦

布神不斷提醒我地，好warm

安慰埋我啦

棍落多幾支 我就走啦

連布神信念都drop to zero，個市要開車了

要做定對沖？

大家咁話

食少左4格 估唔到又會落返去

地獄快車？

Blablabla

出完po 一野穿晒

Molamola 牛快啲走 呢到有我頂住

今朝左右一巴
唔玩幾日

我塊面 腫哂

彈一彈高256震熊引牛
而家又殺過落去 250 d牛仔果條棍又大又粗好吸引

25分鐘 棍200點

棍落呀 走閪咩

一棍

似大戶壓低緊現貨，比自已係期指平倉

好唔對路
一路棍落一路高水

頂住左

劍指252定250
無理由壓低200點平咁on9掛

上証轉燈就爽皮了

連大戶都要食盡個浪

屌你爺西係搞笑

有跟我嘅人今日應該都最少食到300點 唔貪心就食啦

唔穿返253我係唔會沽架

係似轉倉

我今日都冇咩點入貨，黎緊又要轉倉

人托市佢托市
打個邊爐仲耐過佢

躝啦你

日日都咁燈

跟左 多謝鏟gem巴 但早食左 食少7格

升到30000好無？

點解大戶要呃我錢阿 得罪你咩

一野穿晒 係咪完啦

屌你老母個市錨撚我黎食既
朝早252牛打完再食埋我265熊

暫時而家個波幅即係251-262

29000夠啦 30000太多

又高水 好唔對路

下個月頭行左先睇到

255定265

253 再落啦 唔好再上啦

又想落去

255

升到既，等我燈下就得

ifc排緊

回到一半

跟實ching

點解

再加沽

漿巴勁野 高位沽翻落黎

食飯時間即入熊都有幾格食下

好後悔點解無入到熊

要轉燈啦

今朝果12k，白白比佢震走

上證1分鐘出左頭肩頂

我都8k

轉燈未

如果我話比你知 我係鳩up 你驚唔驚？

指數好難玩 玩個股熊

熊軍們準備轉燈

圖太朗已買939牛

尋日追post先知道你咁勁, 多謝ching 不過經過呢幾日左右幾巴, 本金愈嚟愈細

上證其實唔差，用日K睇，10MA都冇失

去番252 果啲位好嘛

700轉燈

呢幾日豬左就快20k都黎 要針了

都到底lu, 無得再差

一彈再加沽

近倉又俾人撚 睇尼都係要轉玩285長倉先

唔驚 我都冇跟

忘了加沽

上星期有日跌咗100點 再跌真係死人

唔知2點前轉唔轉到？

9點半由-100 去+1xx, 再由+1xx去-100

然後由-100去+300, 放完飯就+300去返0

半日都成1200點波幅

我睇上證轉個紅燈先，最後綠燈幾點收

一齊

玩咗成日平手
白做

幫到人就好 但係自己控制注碼 我真係鳩up咋

含指升22點，隻熊跌7格

唔好再沽指數，向下空間得番300點
去上番262可以夾800點
除非你賭美股今晚盤崩

咁多位熊軍手足, 我喺牛軍總部針落去先, 祝你哋大勝

繼續鳩嗡

星期5到而家豬左20k
可以點

綠燈俠

但港女都唔係咁跟足上證咁既, 上又跟唔足, 跌又跌凸曬

jelly去m記食雪糕啦

252 真心變左鐵底

今日個市追call 追put 轉身慢少少都夾死

呢個區間要玩到下個月

我都冇咗10k

係既但過幾日有多間揀 買瑞字頭家陣都袋左5k

收到

冇錢食喇，食二手雪糕

指數好難玩

2點先睇，大戶去晒食飯

今日好難玩 我要食三手

已被夾到變咗屎

小米沽而家入得過？

人地奶過你先奶

長期高水

我食溶咗落地果d

期指唔肯落

又話羊錢？

爺爺托半日就算？

坐定定反而唔會太痛

市場係懲罰D坐唔定既人

美團put渣到佢跌到45蚊？

大戶做緊野應該

謝謝

你走啦，趕走我阿公

無方向

呢幾日跌足升唔足 弱勢到pk atm

白大佬咪番左黎囉

牛左

唔睬你呀

如果鳩up都幫到人即市賺300點, 唔介意ching繼續鳩up 不過有時分唔到係咪鳩up, 買咗相反方向就pk

又想震 加佢老尾沽

又開車

我都冇話自己羊錢

今日即月可能過30萬張

跌啦屌你

引牛呀 熊軍定啲黎

高水阿 仲加沽
自殺咩

係咪模擬倉羊咗錢

信念倉咋

爺西準備轉燈

引熊呀 牛軍定啲黎

頭先入 咁咪賺大錢囉 你喊乜呢 呢度好多人輸錢

今日如果熊有賺少少即走

今日無野玩
指數水位小
美團put又閪

有冇咁撚惡
幾分鐘先升到幾格
你兩棍同我冇晒

我係食大野嘅人 唔夠信念就要少少有得貪就走

今日超 on 9, DH 震走自己 d熊

食到你就發
如果全部調轉開就輸到pk

阿爺轉燈未

成個人無晒動力，輸好少，不過個感覺好難受

ON9冇藥醫

傻散操作。。。。。。我都係

沽到轉燈

媽咪麵出咗午間教路未？

呢樣真

爺爺衝咁行攰嫁啦，返老人院抖抖先啦

邊有咁易呀

調整下個人先 要做到冇感覺 好似我鳩up咁

布神 指數熊係咪點都留一注 定清晒佢

得5格水位到

數緊錢掛

喪盡天良

收到風，今個星期重上265！

港女死頂2點唔轉燈？

SU神今日都輸咩?

死落去喇屌

等爆邊 好悶

得番d新手叫春

SOF救救我

我命令爺西快啲轉燈 DLGH

NOOOO!

Sorry囉

信念仔仔都要出黎叫

金巴係咪沽緊12張

本來CALL 納DEE 有成40 PROFIT, 又冇哂
屌

得罪你呀

再嘈 我打飛機添呀

收到風！3日內重上265！

agger

66點睇

唔買遠熊真係比人玩死

咩profit都冇曬

放左熊仔
等升

唔知點解食盡去贏好難，但食盡咁輸就易到仆街，已經試過好多鑊

未見dh我覺得

前面我成日都係咁

又要麻煩三角形大師畫一畫圖

跌又無力 入牛又怕美國佬 信念坐又比佢fing 走profit 咩市黎

一係咁 你比我見DL 我比你見DH

可能真係人性的弱點

有時都覺得自己on9
11點我知會升 竟然係度等佢升唔買牛

Agger

呀爺搞到個市好難玩

Hang 左機？

2點有無棍

點解你知會升？

咁兩點升定跌？

2點棍可唔可以一下打到轉燈？

今日收市前走曬啲熊先
有啲驚msft今晚業績贏爆

全日高水
有危機

有棍我棍扑暈自己先

我又係咁
個腦一路係咁諗幾時入熊
但睇住佢升點解唔入牛呢

見左DL我覺得

黎料?

見左dl啦

跌落窿喇

睇到咪知

傳中國已經開始沒收漫畫

小支支傻左
連漫畫都唔俾睇

阿爺唔會托得半日掛

好怕2點棍

吉軍
尋日跌完800 好多人都需要重要整理策略 等出左方向先順勢做

仆街下降三角?

一腳落底

宜家係卡係哩個位到，跌穿左就好似肚屙咁

你冇事下嘛

上證定左格, 2點

各位今日下就唔好入市喇

仆街上證 冇曬profit

5分穿三角

留一注，唔痛既注碼

高鐵已經開出

港女自己碌落去

點解有咁多事後孔明
我早知就咁咁咁，但係就......
咁呢家俾時間你講下今日收幾多啦

最慘係而家外圍都跟爺西行, 痴左線

港女想見紅

轉得燈未呀

Madness?

⋯唔死得⋯

港女黎m 見紅啦好嗎？

等緊丁麵Vs方長布

大定今日賺定蝕

你地好重熊咩

我入左尾豚put

覺得會破day low
係咪day low收就唔敢講

唔對路，走哂熊，食一格

比起大戶黎講唔重

轉燈啦屌

期低水番

今日撚哂兩邊

瑞字頭垃圾到

屌你老母 彈出又彈入

睇黎要下星期2 3先入得場, 等升到high high先

有名你嗌

Ifc

好，馬上放哂d熊仔先

我買左兩隻。。唔岀價

仆街爺閪係咪set 左programme 一到2600就自動托市

成日覺得班陌生名係Tg班人

隻小米PUT死都唔放貨比我

我第一次係個group講野 大家多多指教

原來又有grp架

Me

已經冇睇，完全認唔到邊個黎

開始有自私風氣

Hi

跌唔落就上啦

快啲升上去啦 dllm 唔升點沽

各大高手都冇入grp

我唔玩啦唔玩啦 執五格算

有無人hold 緊小米put?

俾力推佢上去啦
係到妹

破左產有無得加入

班期指佬係咪傻架.. 係咁推上去

hi你，轉一下燈唔計數喎

3690條輪唔郁

阿爺d水好似未出晒

美期 & 人仔

蟹緊

琴日冇放今日又蟹返

有冇人法國港女開始唔跟爺行

今晚唔多敢熊過夜

我有入到但mute左

隻熊自己係到鳩彈成五格

好眼瞓，望住個市差d係公司瞓著

屌有無咁撚準呀, 頂撚左咁耐, 一走熊就隊多兩格

Group梗係mute架啦

我望都冇望

開車

上落咁多都嫌悶?

老子不玩了
太易信人 比人呃錢

好難玩

on撚9
升妹就升 跌就棍落

信念帝出黎領軍未

撚狗市，觀望算

差唔多爆邊落

有tg咩

今日不適宜賭博

港女仆得街未

下晝都無郁過

召喚三角大師

之前有條友係咁sell個group

師公岀口術了

Now財經台】美國總統特朗普對聯儲局主席鮑威爾的批評升級，直指鮑威爾威脅美國經濟增長，批評他似乎喜歡加息。

自耶倫年代已不停批評聯儲局加息行動的特朗普，對現任主席鮑威爾亦十分不滿，更直指他威脅美國經濟增長。

特朗普接受《華爾街日報》訪問時指，明白聯儲局在制定經濟政策上有絕對獨立性，不過，他清楚表明是刻意向鮑威爾發出要求減息的訊息。

他表示，每當美國經濟略有起色時，鮑威爾便決定加息，並指鮑威爾似乎很喜歡加息。特朗普直言不滿前任統總奧巴馬時代能享受接近零息的政策，聯儲局未有就特朗普的言論作出回應。

被問到是否後悔提名鮑威爾出掌聯儲局，特朗普表示，現階段仍言之尚早，但有可能會感到後悔，亦未知會否將他辭退。

他又狠批聯儲局是美國經濟最大風險，原因是加息速度太快，並指利率太高會增加債務，繼而拖累經濟，他傾向在較低息環境中，透過動用存款償還債務。

今年在聯儲局政策委員會有投票權、亞特蘭大聯儲銀行行長博斯蒂克表示，股市下挫、全球貿易存在不確定性，以及其他潛在不利因素，不足以令美國經濟「出軌」，或逼使聯儲局改變現時的漸進加息政策。

他又指，近期美國經濟增長強勁，可支持聯儲局今年第四度加息。他又指，聯儲局應最少再加息數次，息率才可達至中性水平。

想牛過夜

廿四大師唔係話退出淡友post咩

無理由佢唔收皮
揸到下年數錢

扯下貓尾咋

咁快就YOU ARE FIRED?

小米逢高加沽

佢自己出個post都推緊個市落

因為侵好似炒唔到佢
之後將責任推哂俾佢又唔影響fed做野
之後股市跌就唔關自己事

無貨係咪等佢彈先入

噢
我無入
入group會好多人亂add人

可能上次加息侵侵call咗

係 唔好而家入

入咗group就一定唔係交流咁簡單

邊隻啊，我個隻下午返來入都有一格喎

改名改相改id做cd rom

期指推唔郁現貨...

下就市係頭半個鐘回左少少，到宜家都無郁過

249發力！

咁麻煩 唔入啦

唔轉燈 係咪可以牛
我係傻散

最正確嘅做法

你有冇追post

大戶快啲買貨推上去啦

今日個市左一把右一把

次次月底都豬錢

你有出到手？

街原來買左隻12000牛
屌老母 唔悝得唔識陏咁濟

今朝4次啦

月頭都一樣豬錢啦

又一棍

左一巴右一巴？

仲入咩鬼tg

呢個行range市，對我嚟講唔操作等於有賺

今日之前都係正數架

入洗車谷

咁你今日豬定嬴
我豬

買左

屌上次引左班唔知咩人入來

Put夾左2百幾點
反手call左陣又走左
再put又早走左

你自己戇鳩咋嘛，加密都冇，果日我諗住留自己tg比你加嘅

屌仲講，笑9死我

想洗車底

大家諗下

如果你上次期結後, 入左大量淡倉, 依家要點做

佢地有架生洗 班友cls

已加啫啫

橫行等爆邊

轉燈

btw買左12v個支真係唔太勁，不過夠洗

平倉

等千跌
又黎?唔會掛

幫你

我會上連登問應該點做

加左thx

耶蘇轉燈顯靈

屌唔好哂錢直買worx 啦
差好遠

妹左成粒鍾終於穿

屌落去

感謝主 係棍落
我針ifc

堅開車

壓低平倉轉好倉

一定係再加淡倉 支爆不遠了

有鬼

質低平倉 抽高入下一個月

沒巴又中！

行range d錢最易執，跌返去之前個low就牛佢老母！

係咪要走熊？

圖太郎堅勁

平左put跌左300點

有冇呢個位開沽既信念軍返到家鄉???
好勁

2600 仲頂唔頂到

有冇巴打係買足晒圖太郎對家 overall應該贏到癲

洗定條丁 等比人含

來回地獄又拆返人間 抵你嬴

死落去喇
我開撚左20張

牛左？

256開？已經賺到笑啦

無貨

sof總是然

信念之鬼岀現了

發達

落撚左幾十點比你囉

又數錢

又fat fat

空倉
我知錯啦

呢個位開牛扑暈自己

老美係無辜架DLLM

死落去啦 700

得返倉底熊？

依家開put/熊都係不智?

落地獄啦
chock到d錢無曬

睇好後市

第一次見今日既市

無資格咁講啊你

加左淡倉lor

頭先走唔到 五格變左十格 走唔走好

今日大部份時間綠燈

屌你，今朝一托就比佢托走左，唔夠信念

252鳥 轟轟轟

大户平倉係咪會彈返上去?

我就咁望都覺得左一巴右一巴

呢啲市少啲定力都豬到仆街

阿爺仲未出手嘅，又掛住屌冰冰唔理

朝早走哂熊啦

又係我
頭先61119@0.051 有跟我嘅朋友依家都30格up
唔貪心就食一半 貪心就食3分1或者4分1 超進取就過夜

你大我呀?

爺西轉埋燈會唔會跌多百點？

同我屌穿底

食緊d 近熊先

對沖牛倉繼續擺係度

就到DL
可以入牛

食小米食半先 彈高再加沽

無睇到

跟左 0.75走左

呀爺死守2600，3點再睇啦

穿佢老母2萬5呀

我唔玩 啦
俾番啲錢我啦

你買左咩架

未

正恩又蟹緊?

我唔貪心穿252夠

你依家有咩架

返上256好嗎

有賺就得 袋咗先係自己

25200硬過碌鳩

等下轉

沒事巴仲未交家用咩

買左飛等3點睇水表演

屌個市好難玩 成日撚狗

我咪隻狗

你個名

點解你會有咁多幻想

真係咁搞，以後玩ig 算

輸到精神錯亂

升番上256啦

今日新熊殺哂未

我好似遲佢少少
但我入61178

我同佢普通網友嚟咋
同jelly先係真愛

有兩隻

未, 仲有258

食左先 就三點唔知咩料

我都豬到仆街

唔想大家咁大壓力 遠d好

有跟你，但+50食哂
點都好，多謝巴打帶我回本

當你買咗牛五分鐘就會跌，當你走/平或反手去熊就會升。

BB

DH 熊 DL 牛

有時會囉
但係我輸錢速度太快

走哂就跌得咁勁 死老千市

走啦你

屌你噚日又豬今日又豬，日日都大成交但梅花間足咁開，個簡直係撚狗嘅極致

浪費哂人地對你個戶口心機

今朝撚狗撚到我左一巴右一巴

有冇人知點解388咁硬？

屌佢老味放完熊再升多三四格

我無左成十幾格呀!!!!!!!

你吞阿公啲嘉明呀

轉燈前走左，少左十幾格

撚狗到我下午買熊仔都唔敢坐，有五格就食，見佢繼續落又入返，跟住又比人夾

睇住黎啪

好過DL開 DH放有得賺就好啦

呀爺d神經刀真係好難捉摸

25648

佢邊得閒成日幫我姐

只求去返今朝個底夠

港女仲難觸摸 爺閪明明仲升佢自插

61117 死得好慘

識玩既 應該執好多

我幫你

地獄列車開動

BB 我要錫錫

晴巴今日又買左個島

有冇人開牛？

熊軍最大既敵人 收工
可以出黎開party

坐定定係度，得正正係度，乜都唔好做

開下call

晴巴狂賺，我哋呢啲傻散狂蝕

DL=25194?

回咗啦？恭喜晒
尋晚中唔到六合彩 幫唔到大家 今日幫到大家都好開心

幫我戶口清0

DL

尋底
不過唔過夜啦

唉

奈奈想要我Tg?

回唔哂，回一半咋，因為自己定力唔夠
但有回已經好開心 雖然今日都係豬

做咩開完會就轉紅燈

d本有排追

就黎dl 但我吉倉

賺少左廿格 信念唔夠

加油

無驚無險 又到三點

真係daylow啦
Call?

乜你咁肥

從來唔敢有啲咁嘅幻想

我諗起你老婆喇

可能佢睇開上證嗰套紅升綠呹

斬倉唔補都仲有錢淨
唔會變0架喔

暫時仲未見到轉倉，睇黎都係食糊

無睇成日市
忙到

出新DL啦屌你老母!!!!!!

入左牛未

買隻26000熊

無有怕

d 2318 put有無走？

我有佢幅圖

想拜入沈門門下

屌你 係錘頭呀

臨穿dl前抽返高
以為破硬dl
爭小小諗住追沽

豬到仆街

走唒了 浪頂入左熊 坐到依家

今晚老美真收皮

晴巴OP

好想入熊

應該到期結前都係鎖倉算，嚟緊幾日都會好撚狗

買咩
咪跌緊囉
我同jelly今日都豬呀

佢癲架

吉倉過

過隔離post入門 買10手聯想就入得門

買左一巴右一巴

晴巴 我想問下你係點即市判斷個市係咪轉勢？

一齊all in近牛！

晴巴DT嘅功力真係好強 我哋都係跟布神食大浪算啦

布神, 美團走唔走好 ? 定係等聽日夾高再開

我午市都想買架

美團放袋底啦

你好似話唔玩動物？輸輪？

唉
我肯坐就賺緊啦

收市前入少少玩下 記得買遠d同埋係少少

買期

快啲上返DH

又252就反彈，真係太婆都識玩

又谷底打牛

美團唔需要走，等食糊

sigh 今日信仰不足，高位，平手走左

畫圖 同埋計數 經驗

今日個個都係，如果唔係點叫撚狗市

同我操作一樣 但我用左call

我準備食大半算
留返少少

263遠唔遠 ？我應該會用返一半250牛對沖

我今日仲傻鳩鳩等258

我就掉番轉

跌完 牛得

唔係block 曬啲至尊寶架咩

家陣行252-258？
可唔可以咁講

我都係

最大不別朗因素應該係美國，歐洲都冇咩

高水呀

好fatfat

做咩成日高水

好勁

你就好

day low附近好難玩 又唔想博牛 提早收工

美團做乜會有人買正股貨

豬曬profit

早左走熊無左15格
我係廢柴

聽日升定跌

me2
不過11點後無再trade了，個人個心都平靜左

撚狗

成日都無trade,好平靜

如果前日入左27熊長揸我就唔洗斬手指

執兩格走人會唔會好廢？

又如果

開市入熊又贏

如果 命運能選擇

夠 唔想miss千跌做保險 可以連牛都唔入 入少少熊就得

拿拿臨爆邊啦

今朝走兩轉熊食廿點就無再trade
原本諗住1點睇位入多轉，忙得滯入唔到，就無咗30格

唔知點解有預感會一棍再創dl

感恩

不過中途會嚇撚死左囉

呢個真

真係冇人估到會咁

不是嘛

1530 準備轉燈

信念呀，殺呀

仲有110點到25090

就黎dl了

開完會升200點我都嚇到即走

跌唔落 牛得

創咗

DL!!!

嚇撚死左

差2點再穿252

25200 鑽石能量鐵底

就穿啦

堅定咪得，我同你講會升到264你都唔會信啦，熊市怕坐熊就真係抵輸錢

穿左

穿咩撚野 話明鑽石呀

落到252開始入緊下月期指

應該未見dl掛
試左兩次都唔穿dl，有無咁硬

我睇唔透

鑽石能量鐵係鐵乍

鑽石再生能量底

依家應該點做好

開始開好倉？

252又彈

下月有冇大浪食

262牛過唔過夜好

咁講即係開好倉？

疆屍牛

咩叫262牛

死左啦，醒啦好無

自膠

你唔會知佢咩倉，唔好無聊啦
要睇佢轉完哂幾日後點行先會知

琴日加個口就 定係淡倉

妹唔落係咪要走

鑽石💎能量鐵底 頂撚住啊

呢家開淡ok?

ok